apple watch一問

有冇人知Apple Watch Series 2邊到有平？？

二手